連登有幾多人有功能組別選票？

統計下
方便大家計下有幾大勝算
利申：無

冇

有無人做過統計

個個都有架啦
區議會2

緊係唔計呢個啦